respect微辣，好大膽

成個中国海太平洋都俾佢抽乾

太遲la，水深火熱之中講開冷氣

是撚但啦 澳狗

下？睇都未睇就話人係狗？

是但啦

你睇吓隻長毛狗講過咩再出聲

條友玩曲變玩膠。。。

如果佢真係假膠同玩曲
唔係奶共狗 我道歉

通常五毛狗好多post，唔見佢係，所以應該唔係

wfc

澳狗？我地唔可以支持澳獨！佢地一致都係支那狗

連登仔...唉

仔錫仔就CUT
女錫仔就咀埋先CUT

做得好就要讚

澳門個環境比香港更惡劣
你睇下澳門六四一人集會都唔比就知咩事
有時懷疑傻登仔係真on9定係有班撚樣分化緊港澳

抽下水都要

竟然直線抽擊

無腦腥港人 有冇睇曬全片再comment 睇啲唔睇啲 媽啊 好柒啊

支持

關你閪事咩 澳狗 躝屍趷路啦

唔好意思呀 唔應該叫你做澳狗
你哋澳門特首話你哋澳門人好乖
咁支那狗養嘅狗叫咩？

又幫垃圾推Watch

連衛兵真係低等物種
最叻樹敵

講真澳門有廿三條都拍到咁，比我個感覺係共狗叫佢地維穩，微辣既觀眾又主要係香港人，擺明係同香港人講就算變到澳門咁佢地都可以照講中國壞話。
微辣同澳門政府咁多合作，諗下都知唔會咁明目張膽啦下話?